三毛警狗新招 出啲濕鳩錄音混淆 將fake news當真

［突發］警察內部流出，有聲帶

屌你地呢個爛鳩post都成千正皮
係阿佢係屌自己上級阿
不過你地已經變左殺警狂徒啦
咁多與事實不符嘅野都係咁推
係唔撚睇字定係真係咁多三毛

我再重申
唔撚好信咩錄音流出
咩狗咬狗骨
呢啲野係對手比你聽

冇一隻狗係無辜！！

推

成日話獨立思考
一比人耍就成地精又亂鳩正皮
用腦啦

推
以正視聽
冇狗係無辜

推上去
好人一生平安

推！

【十八區街坊互助 Telegram Group】
港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

根本睇都冇睇就開始打飛機

黑警冇一個係無辜
禍必及妻兒

係咪已經開始一堆字就唔睇
見到標題就射精

呢個真

唔好屌住 有無諗過正評數係狗自己刷 其實刷到300 400已經有效果

push

總有人受正評誘惑
宜家屌 語氣重啲
費事佢地比人呃

睇文就知好鬼，fake news。黑警死全家！

推阿
唔好再比對手呃啦

食屎狗，強姦犯

推阿

聽完仲嬲, 冇一個係無辜

推，警犬內訌LIKE乜柒嘢
狗咬狗ONLY

條仆街仲話唔洗深究事實 但就要推上報誤導更多人

本來就唔需要理佢地點
只要贏左就有權講要點
依加佢講都係尻up no fact check

下面仲有大班傻仔比人撚完都唔知

真 理鳩啲狗咬甩春袋咩
宜家最緊要幫左義士先
唔好以令出黎嘅人心寒
其次五大訴求缺一不可

真係痴撚線
呢度亂講完唔fact check
佢地會狗咬狗？
會嘅
不過等我地死哂先囉
佢地只會睇到話警犬差啲死
示威者有幾撚痴線
下次只會更癲咁殺人
咁樣會團結佢地唔係分化
佢地內政問題只會等我地比佢地打死哂先會開始解決

黑警冚家都一定要慘死

其實係舊招

Push

光復香港 時代革命

和哥2.0

Push呢個

今時今日已經冇人講黑警可憐

Fuck the police

PUSH
狗仲誇拉拉話自己八萬糧，點會自首

果幾段野錯離哂譜
唔該果個post唔好再推

冇狗係無辜既

PUSH

宜家下邊回覆都係屌佢

屌你想呃鳩連登仔
咪撚玩啦

齊屌fake news 狗

要開上頭波，就直接行入去開啦
錄段聲鬼鬼鼠鼠咁，垃圾所為

屌佢老母D前線狗仔好似全世界都差撚左佢咁
唔撚洗做袋三皮啦
做狗就唔撚認自己係狗
係到懶有覺悟咁屌鳩上頭
到頭來又係插鳩示威者一刀
屌佢老母宜家借我地隻手仲要比佢屌返轉頭

咪撚比黑驚屈

佢只不過唔妥上司炸 咪又係想打柒你班仆街

pish

次鳩次話有警隊內部消息 表面上好似我地嬴左啲野咁
實際上佢地都係屌我地示威者
係呀 雖然佢有屌自己呀頭 但係

咪撚咁天真啦 香港人

到宜家都仲做緊警狗份工
可以有幾良心發現呀